---
layout: post
title: несколько новостей о 0x07
date: 2019-10-19 00:00:00
categories: announcement
short_description: Обновления для докладов и еще один воркшоп
image_preview: https://avatars1.githubusercontent.com/u/27823111?v=3&s=30
---

Дароу,

У нас пара благих вестей есть

1. [Доклад про игры обновлен](https://dc20e6.ru/meetup/0x07/#report-are-games-bad-for-you) и Alex73 расскажет в конце то концов о вреде игр и компуктера. А также про вифи этот и блятуз и как они влият на организм и потомство xD
2. Новый доклад про [Точки отказа](https://dc20e6.ru/meetup/0x07/#fault-tolerance) от [Dok2d](https://t.me/Dok2d) из [DC7495](https://dc7495.org/), в котором затронем такие штуки, которые помогают сделать, в том, числе и игры отказоустойчивыми
3. Будем хакать веб, разбираться в основных уязвимостях и том, как и зачем их эксплуатировать(или нет). [Воркшоп 🐱‍💻: Ищем уязвимости и учимся их эксплуатировать](https://dc20e6.ru/meetup/0x07/#workshop-w3bh4x)

Больше информации о встрече [0x07 - "Вычислю по айпи", "Неуловимый джо", игры, читы, фан и многое другое](https://dc20e6.ru/meetup/0x07/)